香港人 出黎啊！！！

2014年雨革個陣我15歲 讀緊中學
個陣我戇鳩鳩咁乜都唔知
無留意時事 亦唔明點解要出黎
淨係識食識玩同昅靚仔 成隻港豬咁

如今2019年我20歲 讀緊U
我唔會再做沉默嘅一群

港豬輕輕推一推

第一次開post開錯台

xi

兩條戰線！

阿叔幫你推